而家個市咁差 好多求職陷阱 ！

個人經驗(近呢五年)
1.
係招聘廣告寫住無需經驗 時薪豐厚$100up 喺旺角尖沙咀果d 多數都係引人返夜總會 去到你想走嘅時候 個媽媽散就會叫你試吓先啦 淨係猜枚架咋 酒都唔使你飲！想幾時走就幾時走！出現金糧！佢會做到真係好媽咪feel咁 話會喺間房度睇住你 等你唔好俾客人抽水等等

2.
係填入職form既時候要填好多個人資料 要填埋屋企人電話同職業等等 見老細嘅時候 佢會話佢哋係做黃金買賣 成間公司得一個男老細 之後全部同事都係濃妝中女 後尾可能見我細個 所以見完工就不了了之 後尾而家諗返 唔知會唔會係倫敦金呢

3.
係google搵唔到公司名, 都算啦可以係細公司。但公司地址冇可能比唔到掛！個’HR’ 會話喺地鐵站帶你上去 用有保安同密碼嘅理由 約喺地鐵站/地標等 又或者淨係講街名幾多號 唔講係邊間商業building

好多時都係人就工
如果份工講到人工福利幾好呀 時間幾彈性呀
係咁lur你tum你返工 咁要提高下警覺
如果唔知 做呃人野都算
如果係做犯法/色情野 真係得不償失